歐盟、加拿大發聯合聲明 促香港各方展開對話 中國：干涉內政 立場報道

反送中運動持續。歐盟與加拿大昨日（17日）發表聯合聲明，指香港最近出現了不可接受的暴力事件，呼籲各方克制及展開對話。中國駐歐盟使團發言人則強調香港事務純屬中國內政，要求歐盟停止干涉香港事務。

聲明是由歐盟外交政策主管莫蓋里尼以及加拿大外長方慧蘭聯合發表，指出在過去兩個月內，大批香港市民行使其基本集會權利，然而最近出現了不可接受的暴力事件，並存有暴力進一步升溫及不穩定的風險。他們認為目前保持克制、拒絕暴力，以及採取措施緩和局勢至為重要。

聲明又指，有必要展開廣泛及包容的對話，並容許所有主要持份者參與。他們又強調《基本法》及國際協議都有保障和平集會等基本自由，以及香港在一國兩制原則下的高度自治。

要唔要文宣做D野指暴力是二五仔做?

幫推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

美國：人權法，唔比中國人入境

中國：干涉內政

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇